ViuTV 節目講述罪案過程既［罪光燈］疑被人投訴可能被腰斬

今日又開廠拍《罪光燈》。
雖然世上有講不完的罪案，
不過你哋有得睇好睇喇。

又賊喊捉賊

邊度有講俾人投訴